它應該提醒那些仍在經歷痛苦的父母。對於一位被迫放棄孩子的母親來說，數十年的悲傷、羞恥和祕密|艾倫·麥卡錫| 2021年2月5日|華盛頓郵報|
如果你的肌肉感到非常緊繃，哪怕是最溫和的刺激都會引起疼痛，那麼加熱墊就是一個很好的盟友。給自己按摩的分步指南|桑德拉·古鐵雷斯G.| 2021年1月14日|科普
在《最低點》的旅程中，Joukhadar給了我們一個原始而有力的描述，描述了他的角色的痛苦和孤獨，因為他生活在一個讓他看起來像女性的身體裡。Zeyn Joukhadar的《黑夜的三十個名字》是一幅富有詩意的肖像畫，描繪了一個變性人尋找一種珍稀鳥類的過程，以及他自己的身份。《華盛頓郵報》Carol Memmott，2020年11月23日
我曾經想象過，作為一名醫生，疾病的痛苦是我面臨的最大挑戰。謝謝你晚上7點的掌聲，但同志情誼比以往任何時候都更需要——事實如此浪漫|阿亞拉·丹澤| 2020年10月5日|鸚鵡螺
雷蒙德·傑斐遜曾兩次為國家服務，這讓他痛苦不堪，面臨多年的康復。在一份政府報告批評他之後，他被迫辭職。八年後，政府收回了它|喬·戴維森| 2020年9月24日|華盛頓郵報
說實話，沒有人能比摩爾更善於捕捉一個處於神經崩潰陣痛中的女人的痛苦和恐慌。朱莉安·摩爾在《靜止的愛麗絲》中獲得奧斯卡金獎；馬洛·斯特恩2014年12月24日《每日野獸》
如此接近我們的目標但失敗的痛苦折磨著我們的內心，而我們在腦海中一遍又一遍地重複著這些事件。《黑暗之心：進入阿富汗塔利班山谷》|馬特·特雷維希克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸報
馬丁·維特福思經常用處於痛苦或危險中的動物來暗示人類未來的狀況。為薩爾瓦多·達利（Savador Dali | Jason McGahan | 2014年10月19日| DAILY BEAST）交易一角紙袋
穆雷以6-1、7-6、6-2輸掉比賽，凱特和威廉與全國其他人一起痛苦地做鬼臉和呻吟。當凱特和威廉觀看《湯姆·賽克斯》2014年7月2日《每日野獸》時，默裡衝出溫布爾登
但如果他把自己定位在某個特定的位置，他發現他可以避免極度的痛苦。勞倫斯·奧唐納的崩潰與騷動|勞埃德·格羅夫| 2014年6月20日|每日野獸
在他所經歷的苦難、痛苦和苦難的那一年裡，他已經確定了一個理論。宅基地主人奧斯卡·米切奧
你的犧牲將是痛苦中的痛苦，死亡中的死亡，然而你會發現自己無法抵抗。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
每一句話似乎都是從他不情願的舌頭上撕下來的；短而急促的短語，在痛苦中孕育，在痛苦中傳遞。原金|伯特蘭·W·辛克萊
哈利把潘趣減少到第二次痛哭之後，帶著潘趣仍然叛逆的消息上樓去了。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
她怎麼也沒有意識到，在那不幸的堡壘裡，她的姐妹們正在經歷一場曠日持久的痛苦！紅色的一年|路易斯·特蕾西